[Mercedes BENZ 1981] 想抽件零件

請問有無ching 知道lee 門窗開關零件邊到有?

我果陣架w124都係長壞電窗制
車房話搵唔到件
我自己都無刻意搵
可能要外國搵掛
睇下mbz會唔會上水答下你

有無part number?

上EBAY

W123 FACELIFT前用的, 祝好運

你SURE係窗制定腦壞?

咁就唔識了
部野幾年前湯左
舊燈問過你0手keep唔keep好
唔知你有無印象

唔難搵, 亦唔算貴

冇印象了......

0手當然keep

湯左lu
連停車場都比唔起
而家轉養26
平好多

唔怪得唔見124谷有人問

唔該晒ching，咁朝唔得閒e加先睇到你地回post